獅鳥已成病態

仲記唔記得獅鳥嘅目的係咩？係保護自己，唔係發洩。今日特別多外國記者，但佢地來到淨係見到啊叔爆江。講真獅鳥黑警冇問題，獅鳥黑社會冇問題，但如果有藍絲啊叔撕紙/ 鬧你幾句你就召喚獅鳥就好有問題。如果鬧你幾句我地就召喚獅鳥咁同比人問良心去左邊就打人嘅黑警有咩分別？我地唔認同黑警毫無底線地提升暴力，點解我地又會咁做呢？

我重新獅鳥係冇問題，但對象就好重要
黑警先係要獅鳥嘅對象
黑警先係政權嘅最後一幢牆，而唔係藍絲
相信我，民眾係膚淺的
只要推倒最後一幢牆，藍絲會自動收皮

請集中獅鳥黑警

又係d on9 阻膠

啊哥 有冇睇埋前因後果

你係邊到

死左膠

你老母就病態

係啊界藍絲打嗰個唔係你啊嘛

個呀叔諗住爆人樽喎

以武抗暴呀屌你

應該係屋企涼緊冷氣

明明係兩條廢老拎玻璃樽打人先

哦

不推文

相比721 831

小菜一碟

民意不會逆轉

佢地攞埋玻璃樽喎

如果你講嘅外霉係CNN嘅話 sorry呀 你只要black block佢地都可以話你好violence架啦 最好就坐定定俾popo打個image就最好啦

食屎啦左膠
block + 不推文回覆

身邊好多所謂深黃話自己搶唔到Eason

樓主：收任何日期eason

病你老母

支持前線任何決定 講完

屌你老母番去你老母個閪long 度啦

Facebook live啲反應全正面，此post已完

食屎啦你仆街

收E神單張任何票價任何日子

條友拎玻璃樽打人呀
死ON9仔

私你老母了
我地係自衛

又一割蓆post
連登咩事

認同，應該成立獨立調查會，由樓主睇住live涼住冷氣決定對邊個出手丶幾時出手丶見唔見紅

訓啦垃圾左膠 自己睇撚清楚先開POST啦
講你就最撚叻

正當自衛有咩問題

on L 9

死左膠

左膠 even wrose then 藍絲

食屎啦屌你老母

收嗲啦屌你老母,你係屋企涼冷氣咋,唔知頭唔知路拎撚住個鍵盤係度吠
有無見撚屌個幾條藍屍向手足掟玻璃樽啊

50cents are all coming out

個後生女擔張鄧比個廢老坐 心腸極好

收爹啦屌你老母

廢佬爆人樽先你唔講？

病你老母 唔諗下佢地點樣警黑合作打壓我地？黑警同藍絲都要私了

秋天啦 熄冷氣啦

樓主又一隻阻膠

希望樓主老豆老母聽日出街比藍絲爆樽
之後再上黎開POST叫人唔好打

做咩都唔割！獅鳥萬歲！勇武勁！保家衛國！至從獅鳥後，依家少左好多藍絲出黎攪事

好彩有上文咋 屌你老母係度鳩up

你咪撚戇鳩啦

Cls啦你 佢追住我個d手足黎仆先架 dllm
我個fd個頭比佢仆穿左

不推文回覆呀 屌你老母

垃圾POST 樓主幾撚時死?

屌你老母啦柒頭
條撚樣拎玻璃樽想打尻人先
你老味選擇性失明
扮撚哂正義
on9

見發現分化撚 已block

唔好打喇
打死人喇

係咪咁叫就OK？

收皮啦一到深夜又有呢D割蓆POST
有證據個啊叔打人先喇

屌你老母 你自己都唔記得不推文回覆

打撚到藍絲收皮，就淨返黑警
無理由放棄任何可以威嚇到廢老既手法
呢度係歐美？佢地死撚左啦

你傻撚左?? 咩人斬手足?
兩邊都要死全家

你出post之前一段時間已經有人澄清返前因後果
你唔係三毛嘅話唔該你拎筆錢出黎一係去驗眼一係去驗腦

你就病態，on9

DLLM
你應該呼籲文宣做嘢，並唔係上嚟打擊我方士氣。 你條垃圾，去做血肉公關啦。 屌你老母。

左膠就真係病態啦，死撚開啦

人地打，就必還拖
唔好帶風向唔該

睇前文先啦

以家仲care咩？到今時今日哩個地步，唔好再曬你D大愛

樓主講緊另一個人
係比紅色巴打禁低脆係度果個
果個係記者在場時無傷人
只係疑似撕牆

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

Push

blocked
不推文

個藍絲阿叔擸撚住玻璃樽週圍追人打，一班手足去解除武裝都唔得？

定係要等上次二坡坊重演先等你出嚟幫班黑社會解圍？

同私唔私了無關啦，主要我哋認為今晚全數都係西環要的劇本。總之見血就收錢。

撕紙邊忽暴....

私了係因為警察執法不公
唔好倒果為因

唔推垃圾post

on99

on9

C鳥仲有非常重要既目的，除了還擊，更重要係宣戰！

係話比班撚樣聽我地已經唔會再任你魚肉，
想搞我地，要有覺悟會比人打到仆街！

樓豬唔好on9
以武制暴唔係獅鳥

不推文回覆

睇LIVE 就收聲啦

五毛又帶風向

屌你老母啦
咪撚係到帶風向
不指責呀屌你

收皮
藍絲恐怖分子嚟。

已FC 元朗大量休班警打市民至頭破血流

左膠

左膠死撚開啦 屌你老母

廢老拎玻璃樽爆手足頭呀on9

收皮啦左膠

你邊忽見到佢地淨係撕紙？

收皮啦 你比人打完都咁講？ 你同藍絲 黑警講 唔好打頭 爆眼再出黎啦

相信我，民眾係膚淺的
只要推倒最後一幢牆，藍絲會自動收皮

你呢句真係唔知你係真心定假膠定岩岩赤柱出翻黎

一下引晒d5毛狗上水 逐個block

果個當然無人嘈
講緊的士比人拉落車果個

不推文！！請無視On9！！

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

冷氣軍師收皮

荃灣市民比藍絲劈到見骨，你又見唔見到？

的士拉落來果個
隨時直程認錯人

私鳥可唔可以揀個少人嘅地方進行？好多人唔知前因後果見到人流血又話你蝦老野就浪費左文宣平日嘅作用

左膠心理都係一種病態

你老母就病

屌你驚外國傳媒誤會咪做多啲文宣幫返囉

依家想鼓吹割席？

岩呀 警狗獅鳥已成病態

［有圖］荃灣手足比人斬到開花

以武制暴 替天行道 為民除害

垃圾文，你返屋企啦，大家由佢沉

先撩者賤

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇見過示威者冇啦啦打人

風向撚
不推文 block

又識講對象問題
都唔知話唔話你好

樓主老母比狗屌 死左膠含撚啦你

條廢老用玻璃樽追打人啊

收嗲啦

on9 , 人地拎住個樽扑埋黎, 而O的叫自衛, 仲有狗打人係打到你都企唔起身, 而家勇武己留手, 打完阿伯仲企到, 想點呀。

當初又話點都割 而家前線保護市民 你就割？

第二角度

Ok
即係好似721個晚咁
企係到比白衫打就得架啦
對方又唔係黑警

現階段中眾說紛紜 我建議事主可以去報警先

樓主老母比狗屌 分化撚含撚啦

收皮啦你 721點 荃灣比人斬到行唔到既巴打點
屌你老母 佢班仆街追人先

今日啲以武制暴
全部都係仆街黑社會/支持政府嘅老年人士主動襲擊，示威者自衛除暴嘅結果

死分化撚 善用不推文

你郁手私鳥左班狗再指責人地私鳥黑社會

屌你老母個白衫攞酒樽打記者呀
柒夠未呀

死阻膠

文宣組呀，你地幫下呢個人ge智商啦，please!!
又有人唔知頭，唔知路衝出黎啦

[url][/url]
自己睇廢老俾人打既原因

又一隻食屎狗

藍絲=黑警
完

收皮啦

屌你老母你在場? 你知道哂發生咩事咩ON9左膠

屌你老母有無睇前因呀？

傻閪
記住不推文

阻膠死撚開啦 你估D藍屍狗唔郁手先手足會郁佢地咩

病你老母
左膠收皮啦屌

傻撚左

不分化

on9

不推文回覆。
已有片影著班藍絲用玻璃樽追打市民。

含撚啦 個女記者比人插爆肺 你同我講勇武手足打班廢老係錯

智障學人開post 已成病態
收皮啦好嗎

屌你老母死左膠

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

病你老母呀

On9

唔好再推

你老母就病態 blocked

我屌你啦 負皮上一頁 不推文回覆

睇片啦傻閪 跟貼d先好冇呀 想唔想變藍絲五毛啊

死左膠趕撚住割席？

blocked，邊班人俾條on9上熱門

不推文，我支持私鳥！！

樓主落場食兩支玻璃樽先出post啦

總有一日會到你地呢班賤畜

手足比人拉你唔理,街坊係屋企食煙你唔理,走去關心d廢佬個死人頭,驚死爆缸唔好睇,屌你收皮啦

驚咪唔好出街

死左膠 仆街死啦你

收皮

你俾人攞個玻璃樽嚇完都可以放佢走？

撕埋你地班左膠

你老母收嗲啦
手足比人斬 比人打
依家佢仲企到咪算輕手囉
前線手足好波 永不割席！！！

Thanks for 帶風向, noted.

Block 9 你單機啦7 頭！
Btw
收皮啦 講撚到大條道理咁
連藍絲你都唔敢獅鳥 Popo 你會夠膽咩
到時咪又話唔好呀 唔好失形象呀 乜乜77

我相信現場手足判斷

係到帶風向

屌你老母可以block

push

全部不推文回覆呀

睇返前因先出post,明顯年輕人及路人見到有人手持致命武器無差別襲擊路人，佢地以武止暴，順利阻止一場恐襲發生，咁都要反？ 報警超碼要等八個字，到時不知有幾多無辜市民受傷，重演721。 鼓勵止暴行為

又一隻新會員
換account啦

岩，私了黒狗， 不過錯 冇失控

支持前線任何決定 以武制暴

不推

打狗同私了都分唔清楚，你瞓咗幾多個月呀死左膠

支持C鳥。

收嗲啦
左膠就成病態 幾時去醫啊
仲要求行過路過既好撚優雅咁企定定俾籃c打？

我屌你老母AR
唔該你睇返之前黑社會同藍屍點對D 後生仔女
而家手足伸張正義你出黎屌?
你無撚野AR?

邊個比負皮我

冷氣左膠

究竟知唔知咩事呀你? 對家打人在先喎

on 9 block 得

比人打足兩個幾月, 有幾多手足比人打到爆缸呀屌你老母
依加人地郁手先,手足以武制黑就病態? 你唔撚好話報警

都係果句
如果私了只限還手
咁邊個食第一拳
係咪你？
唔係就收皮啦

家庭觀眾

你睇返前因先啦撚樣

收皮啦屌你老母

俾人打唔還拖？
以後你落去擋啊不如

收皮la , 俾人打唔還手ar? 一係你企出去俾人打下

咪撚理呢d垃圾post啦

收皮未

分化撚出沒注意

收撚皮啦 屌你老母

起底發現樓主民意撚
亦離地太耐
block得

你係屋企嗎？樓主

善用下不推文啦各位
比左膠上熱門唔好

到時第一時間獅鳥你班柒頭冷氣軍師左膠

屌你老母

不推文回覆

私了係要展示姿態，示威者唔好惹，要重演721，班鄉黑要預左受到激烈還擊，並唔係示威者單純自衞咁小兒科，係決心同警示既展現

但我都覺得唔應該主動攻擊

（理性討論）大家有冇畀仇恨蒙蔽雙眼？

屌你老母左膠樓主死全家

佢地唔拎刀你就覺得佢地好善良呀 ?????
佢地企左係黑警個邊就知佢地係痴線架啦

起咗樓主底
仆街三毛黎

樓主死老母

邊個郁手先就被人私弓了
唔理佢係邊個囉

唔好block風向撚
你block左,留少個負皮,佢帶風向又易左
一定要負皮,屌佢老母,不推文

個別事件都叫病態？

你老母

左膠與藍絲同罪

冷氣大將軍幾時表演一個衝入去黑警防線獅鳥? 一睇你就知唔係現場

收皮啦 而家比人打先

佢應該講跟背心嗰個呀叔
唔係你講嗰個

病你老母

可以淨係block
但唔"完全封鎖"

BLOCK啦

用適當武力止暴制亂姐
個人認為對方懷有惡意要趁對方出手前就合理制止

不推文呀

721邊個做？

支持前線任何決定
每一件事總有前因後果

屌你癮母閪
文都未睇哂就學人講野
弱智左膠

民意撚hi 下次記得用閣下偉大既身軀保護班廢老而唔係上連登指點江山

你去番開收E神飛既post啦

病態？

病你老母咩

屌你老母撳吓個起底制都知垃圾開POST啦
唔係係咪都推埋啲垃圾POST出面文宣同行動又冇撚哂
屌你老味

樓主全家生cancer死

佢應該係講跟背心嗰個呀叔

支持樓主第一個去馬。

負評 BLOCK樓主 不推文回覆 上一頁

閱 哦

不推文
Block

收皮啦樓主

應該喺屋企睇下直播 撩下鼻屎 開下連登post分化

見一個block一個

樓主屌你老母

Block 不推文

你試下出去俾黑社會打

病尻左個個係你

你老母3毛

咁都叫病態？你知有無辜市民比人打 比人斬嘛？
你知唔知頭先2個呀叔拎住武器周圍搵人打呀？
唔知唔緊要 搵一搵 做人求知同求真都好重要
無知就唔使特登開post話比人知嘅
唔會幫你推

阻膠

阻膠食屎啦
即 Block
不推文

行撚開啦屌你老母

停一停,睇一睇. 而家對家出 刀... 刀.

左膠
負皮上一頁

睇清楚咩事先啦

陣間又多兩三個手足被爆樽
再拉返差館比人打?

屌成村人打
件老野仲行得走得仲識大叫

信你就仆行啦阻膠
行又唔敢行最前
手足比人打果陣就剩係識走
到手足還手果陣就叫人唔好打
屌你老母啦

有人扮左膠 喺度不停帶風分化捉鬼割席
叻d既會扮晒中立 但主題都離唔開分化割席
請大家見到一律不推文回覆+block

搞清楚個遊戲點玩
有利我方既推
不利我方既冷處理
唔明白遊戲玩法既人 一律當係鬼
請大家唔好再俾鬼帶風向

諗下點解今日咁多鬼出嚟帶風
敵人怕既 姐係代表我地做啱左
勇武加油

你最多叫手足唔好打咁甘
制服人有好多方服

唔好爆肛啦，佢都仲企得起身吠

blocked

你要左膠大愛唔緊要，唔好累手足

含撚死啦左膠 屌你老母

建議樓主落場阻止

大家散，樓主係大愛左膠

你左膠大愛都成病態block得，好行唔送

你岩岩訓醒？

證據呢？

賴屎都唔割 拖一定要還

但...顧下國際戰線既手足
顧下記者朋友既鏡頭
顧下淺黃既同情心

改返個易入口D既名

建議知己知彼叫「民間反黑」，行動時大叫「反黑」

病你老母啦

Dllm 阻鳩能一向係三毛既兄弟

吠兩聲嚟聽吓？

如果你係俾呢條廢老打果位，到時你會好感激有班兄弟姊妹幫你出淡氣！

唔洗找 收膠啦你 左膠大愛撚

又要企喺度比人打？on79

病態嗰個係樓主你
藍絲都唔會要你呢種人

三毛死全家 分化撚收皮 屌你老母全黨死清光

你開一個post我就攪鳩你個post, 無撚用廢男

手足比人斬腳根
狗拉黑放藍
你話病態？

唔割啊 咪浪費精神分化啦左膠

私了？
請正名：
自衛
以武制暴

中國古代儒家思想同西方文化都接受的

現場手足可以先大聲表示(傳媒片段收音) ：
「為左制止呢個 白衫男子 繼續傷害市民，我地決定要行使合法自衛o既權利」

拿，唔係私刑、報復
而係合理合法自衛

自衛係合理既

你仲停留係3個月前？？？

咁夜仲開工？

On9
屌你老母

只要推倒最後一幢牆，藍絲會自動收皮
或者你打到佢地驚 信奉權威主義既佢地都會自動收皮